Viking clap 為號

真係好有力量 鼓動人心

支持 點都要有一啲團隊意識
可以提升戰意
大家可能厭倦口號 但真係可以參考呢個